★[中興]讓美國高通很受傷 中興可以購買三星、台積電或展訊通信的芯片產品。

這將讓美國企業高通公司很受傷。

在未來7年，美國企業將不能向中興提供產品。由於中興很大一部分智能手機採用高通的芯片產品，因此高通的業務將嚴重受到該禁令的影響，據調研公司Counterpoint Research調研主管尼爾·沙哈（Neil Shah）稱：“每年，中興在全球售出約4500萬部智能手機，其中近一半使用高通芯片。按照每塊芯片平均25美元的價格，那就是約5億美元的營收。”

報導還稱，除了直接導致高通損失大客戶之外，美國封殺中興還會賦予高通的競爭對手機會，Counterpoint Research調研主管沙哈稱，不能使用高通的芯片後，中興可以購買三星、台積電或展訊通信的芯片產品。

中興可以購買三星、台積電或展訊通信的芯片產品

trump似打擊美國IT公司多過支那

北京時間4月17日早間消息，由於美國商務部禁止本國企業向中國電信設備製造商中興公司銷售零部件，本周一，美國光學設備製造商的股價集體跳水暴跌。

在當天的證券市場上，Acacia Communications的股價狂跌36%至25.63美元，市值蒸發超過三分之一，Oclaro股價暴跌15.2%至7.99美元，Inphi下跌6%至30.795美元，lumentum控股下跌9.1%至58.48美元，Finisar下跌超過4%至15.62美元，NeoPhotonics公司下降4%至6.52美元。

trump

而加反侵等於五毛
腦魔走先

財經台好多反trump，因為trump累佢地輸錢

睇邊個台，財經台大把

明明得U輸錢

你都on9 個件核心元件只可以同美國入貨 咪低能啦

老貓呢幾日輸幾多

連麵神都開始破燈
老貓仍然反侵

成班唔跟開，個幾間野未禁前已插緊水

連台灣都向中興宣戰

台灣迫住聽美國話

咁ANDROID有咩代替品？

半個月唔夠已經可以bin C

老魔是咪反到short 左